時事台今次算唔算完美示範左咩叫回音室效應

成班冇得投票嘅淨係share 自己想睇嘅嘢打飛機民意調查話Biden領先完全唔理

但拜登個民意調查同實際佢得到嘅票數都係差好多

搶到沙發

要睇個error係咪within range

都差太遠啦民調拜登係絕對大勝

依家都係大勝

點大勝法? 51vs49 計唔計

拜登領先緊果陣時佢哋講到Trump贏硬

仲屌鳩我點解要用博彩公司做reference
人哋一定係總合咗即時情況同動向先會出到呢個數，結果Trump之後收收地皮成班就潛水

呢班人做鍵盤戰士好惡
但事實上成班都係笠水狗
同上年出去大大聲屌完黑警第一個閃走果堆撚樣一樣

deep state整幅回音壁嚟陰鳩香港人

對Trump有利時咪可信囉

仲話咩unfollow支持biden嘅人/唔再用twitter
人地心諗 無所謂 你損失

而加成班咪又係逃避現實唔肯接受結果

呢啲人俾民主佢都冇用
唔係自己想要嘅結果又係會出嚟搞破壞

仲有人屌鳩我話個賠率好準

佢哋覺得自己勁過bet365精算師

其實民調真係錯哂
比較最後一日民調同實際得到

普遍有一個5%以上的誤差
基至部份州10%以上

donald trump
有隱性選民呢個假設都係無錯

我足足聽了兩天的辯論發言，無論是泛民同事或建制派同事，都對選舉有莫名其妙的幻想，我感到十分離奇。六千多人被捕，上千人被控暴動罪，這是甚麼回事？大家在討論甚麼？不要緊，我先撇開這些不談 ......但我也總要說一兩句。候選人的政綱用鉛筆寫上 "五大訴求"，選民便投票給他。我並非罵選民，我只是告訴大家，香港未來可能真的會有立法會直選，可能真的會有所謂的普選。請大家一起進步，不能投機取巧，認為港人已締造歷史，認為泛民有 300 多個區議會議席，將令議會有所改變。然後建制派說泛民甚麼甚麼，泛民又說建制派"輸打贏要"。大家的眼光要放遠些。大家理解我所說的雞毛蒜皮的小事嗎？